ATO interview 有幾多 round?

啱啱收到ATO interview letter，有無人知要in 幾多round?

未考已經知你FAIL